%@P:exocorcp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item La librairie a reçu 100 revues. Elle a payé
235~\si{\EuRo}. Combien coûte une revue ?
\item Dans une cantine, un repas coûte 3,25~\si{\EuRo}. Combien
valent dix carnets de dix tickets ?
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item \opdiv[style=text]{235}{100}. Une revue coûte 2,35~\si{\EuRo}.
  \item On achète 100 tickets. \opmul[style=text]{3,25}{100}. Je vais payer 325~\si{\EuRo}.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice simple qui aurait pu avoir sa place dans la partie \og Nombres Décimaux\fg.